蔡卓妍籌備Twins廿周年演唱會 趕明年5月前舉行

阿Sa指今年5月18日是Twins出道20周年，當日會推出紀念歌，她說：「本來今年搞20周年紀念演唱會，但爭唔到期，要延至明年5月前，5月前都仲算係20周年。」容祖兒日前在喉嚨插針針炙，阿Sa代祖兒解釋稱她並非失聲，只是用聲過度要針灸保養。

Twins 得一個人是咪變Twin

Twins 有冇支持新疆棉？

冇料都可以cap咁耐水

係呀

變屎都得

走音走足廿年完全無進步都紅到 娛樂圈奇蹟

慳啲啦

無性趣

大佬呀, 阿sa好似無搶住做護旗手架
支持吓啦

轉發祖國生日快樂已經係護旗手啦，根據連登仔標準

拎住twins個名不如自己開啦
都唔似係組團啦仲掛住個名

開黑鮑展覽會仲多人入場

咁就20年
好記得當年讀錯 trims 俾人笑

支持新疆棉前題係要有牌子搵你拍廣告

我再講一次 twins當年能夠爆紅係絕對世界十大奇蹟之一
冇身材唔識跳舞 加上唱歌好柒難聽
好心唔好再唱live獻醜啦

阿茶

睇上面留言就知肯定爆到仆街

果陣紅真係天時地利人和。果陣香港經濟市道好差，又沙士，成個氣氛都好差。然後有兩個青春活潑妹妹仔出黎唱唱跳跳嘻嘻哈哈，好難唔被吸引。咁就造就左一代既回憶。

佢兩個真係好運到極致先可以咁嘅實力都紅到
仲要可以呃足廿年飯食，呢個世界應該冇第二個明星可以做到，正常一早收左皮
但就算係冇實力到咁，下年個演唱會一樣大把人為回憶入場聽佢地走曬音咁歌

的確回憶
咁鍾欣桐樣係 正

依兩條臭西你聽埋我個份